khc 大跌之日接刀既朋友

Hold緊定cut左？

Hold

反手